義士， 你地無做錯到， 我地多謝你地感激你地

義士， 你地無做錯到， 我地多謝你地感激你地

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

加油